{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib vees ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled ja nokk."},{"text":"Mulle meeldib lompides m√§ngida."},{"text":"Reisin tihti perega rivis."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Inimesed joovad seda, mida mina teen."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun ja armastan stringi taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehmed k√§pad."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma magan palju."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba ja armastan m√§ngida fetchi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"V√µin kasutada oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma oskan v√§ga h√§sti ronida."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Teen naljakaid h√§√§li."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Elan korallriffide l√§hedal."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen v√§ga tugev loom."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohtu ja lehti."},{"text":"Mul on v√§ga tugevad jalad."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"No meil kahel on √ºhesugused triibud."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv."},{"text":"Kasvatan mulla all."},{"text":"J√§nestele meeldib mind n√§ksida."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF66BB6A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on pikk vars, v√§rvilised kroonlehed ja l√µhnavad magusalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks p√§ikesevalgust."},{"text":"Mesilastele meeldib mind k√ºlastada."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk pagasiruumi ja okstega. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pakun varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."},{"text":"Kaotan s√ºgisel lehed."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA1887F","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning minu seest v√µib leida namiherneid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givilja t√º√ºp."},{"text":"Sa v√µid mind supis k√ºpsetada."},{"text":"Kasvan viinapuul."}],"options":[{"label":"Hernekaun","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"M√§nnik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81C784","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Kasvan viinapuul, olen punane v√µi roheline ning olen magus ja mahlane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Mahl on valmistatud minust."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan palju p√§ikesepaistet."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBA68C8","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on oravad ja l√µhnavad kenasti ning v√µivad olla punased, roosad v√µi valged. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind antakse sageli kui armastuse s√ºmbolit."},{"text":"Kasvan p√µ√µsal."},{"text":"Ole minu okaste suhtes ettevaatlik!"}],"options":[{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kuumutamisel kohevaks sn√§kiks poeb. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind kinos."},{"text":"Kasvan kobinal."},{"text":"‚ñ´ K√§in \"pop\", kui mul hakkab palav!"}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCA28","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, mis on v√§ljast roheline ja seest punane, mustade seemnetega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suvel v√§ga mahlane ja v√§rskendav."},{"text":"Ma kasvatan maapinnal√§hedastel viinapuudel."},{"text":"Minu l√µikamiseks on vaja suurt nuga."}],"options":[{"label":"K√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4DB6AC","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen pikk, tugev rohi ja minu seemned valmistavad leivale jahu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lahin tuules suurtel p√µldudel."},{"text":"Leib on tehtud minust."},{"text":"Olen kuldne, kui olen valmis koristama."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false},{"label":"Rukis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDCE775","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, mis kasvab maa all, on pruuni nahaga ja teeb n√§mmist friikartuleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Sa v√µid minust friikartuleid teha."},{"text":"Ô∏è M√µned arvavad, et minu taim toob head √µnne."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"plant","icon":"üå±"}}]}